往事只能回味

唔係每一個對唔住都可以帶返大家返原點

叫春

有啲嘢講咗就收唔返咖啦

春！

後悔如我遍地

再煩我就斬撚死你

nooooooo

好嘈阿